[行動Post]十月一掛黑衫大行動

香港人 Be Water
用傷亡最少嘅行動去表達意見
十月一號係某大國國慶，香港人又係比某大國剝奪曬應有嘅權利，咁啱當日又有假放，係咪應該做D嘢？

號召所有愛自由，愛民主嘅香港人十月一號一起洗衫！然後掛你件洗咗嘅衫出窗口！

十月一 洗邋遢大行動日期：九月三十到十月一
細節：九月三十號日落之後將一件或多件嘅黑色衫掛出當眼處，例如：陽台，晾衫架，窗口，十月一號日落後收番所有衫
特殊情況：落雨嘅話就將黑色衫掛滿窗口

以行動話比全世界聽，我哋香港人係冇放棄，係一直都追求緊自由同民主！

我哋要真普選，我哋要投票，我哋要民主！

(有口號嘅靚衫要收埋先，狗狗見到上你屋企吠你就唔好啦)
(住狗狗宿舍或者附近嘅手足都唔好掛)

風險問題：
我覺得風險算低
有口號嘅靚衫唔掛，住狗舍或者附近嘅手足唔掛
1.應該冇人會特意數你屋企位置
2.就算數，都唔知咩人住入面
3.就算知，都唔知你係咪咁啱洗黑衫
4.就算知你屋企位置，知咩人住入面，知你係黃絲，佢都奈何唔到你
5.更何況好多人一齊做

一齊掛，叫曬所有人一齊掛！
白羅斯嘅朋友都用呢招！

接連幾個禮拜我都會大力宣傳，希望多多支持
Tg Channel (純粹發佈消息用)

自推三十連

不推
咁咪好容易比敵人知我哋住邊

都唔知咩人住入面
-你真係以為咁難查？公屋居屋要同政府申請 私人樓你買嗰陣又要同政府登記
直接自爆我哋咪冇咗隱蔽性

風險問題小弟有講，希望解答到你嘅疑問

要達到以上條件
要有一隊人逐層樓數，數到你嗰層然後睇建築圖，確定你嘅方位後，再去稅局搵你個住址嘅資料
搵完之後先確定到你嘅資料，有你嘅資料之後都唔知搵咩罪入你

當然你都可以話有風險，因為咩都可以用黨安法，係
但結論係風險極低

推

.

發夢有10.1行動消息漏出
多座大廈將會出現
中央人民共炒国 分裂國土 7 1 年
橫直幡，係賀定係抗

Ok

又係你個掛衫撚